望住你Online唔覆我

吹咩

唔係你嘅就放手啦

唔好諗埋一邊啦

臭雞

自己都搵下新歡啦

點解

咪咁傻 認真果個永遠係輸家

我都唔想咁㗎

我好撚唔要面

以為佢只係online睇下我有冇on, 等緊我
原來同第2個chat緊

無錯 永遠永遠都唔可以認真

絲打又係你
放過自己 放低啦我都知好難

點解真心對人 得到嘅竟然係咁

係狗係賤人 男人唔壞 女人唔愛 要記住哩點

我block柒咗你啦，你個frd冇話你知咩？

我而家扑緊佢呀，咪阻住曬

莫講話有冇睇我online 佢禁都費事禁入黎睇我msg

又係我嚟叫春啦

依家淨係鍾意佢一個 根本冇心機搵

好唔甘心我明啊
係咪好嬲自己